# AirPort

Proekt realizowany w ramach grupy mentoringowej "Za rączkę" .

Wielowątkowa aplikacja Klient-Server pracująca na socketach.
Do bazy danych zostaje zapisana informacja o nawiązanyc połączeniach ,statusie lotu .
Maksymalna liczba samolotów - 100 , maksymalny czas lotu - 3h .

Urzyte technologie : SQLite , Gson , Junit5  .

